紅雨喇

笑死

好快黑雨

話知佢紅定黑都唔返得屋企，已經係公司

屌你咩達哥